想問下北區醫院係屬於邊個警察環頭？

係咪新界北上水警署？

沙頭角公路龍躍頭段8號

電話36611672